毒男同女玩chat apps，人地唔肯覆就唔該揾多幾件女啦。

專一是情侣先有資格講。

條爛鬼港女成日唔覆/慢覆，搞到我心緒不靈亂諗野。

咁啱早兩日上堂見到個NDS高妹，日日都長腿短裙肉絲，總之就 。
乜都唔好理，趁落堂硬住頭皮講聲“ni 姣”加埋個微訊先。
嘩，真係人又靚又有禮貌
雖然我都之佢地當香港係跳板，九成冇下文，不過同到個高汁女吹咗成粒鐘水，成個人即刻充滿正能量同多巴胺。

要從失控的負面情緒改出，才有能力面對新挑戰。

講到自己好高尚噉
其實人哋都係唔情願噉加你咋

賤過泥
只想話俾大家知咪撚玩單思啦
會壞腦
好似電騙黨咁揸住匙幾個電話係咁玩反而好玩啲

同意 D連登仔時時係度屌哂鬼話D女唔應機 HEA應
唔岩傾咪搵第二個囉 網絡上閒閒地都搵到一萬幾千條女 全部都唔應 咁你檢討下自己啦

毒撚揾女根本同電騙冇分別，都係害人，只係未刑事化。
所以好似電騙中心咁開十幾廿條Ch先至啱。